以前既bomba同微辣有得揮?

大家subscribe kibi啦, 佢真心有heart

一樣垃圾同另一樣垃圾就緊係有得揮